[西甲冠軍] 皇家馬德里球迷吹水區(36)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Pepe (3rd captain)
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphael Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (4th captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema
10.James Rodriguez
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Fabio Coentrao
16.Mateo Kovacic
17.Lucas Vazquez
18.Mariano
19.Luka Modric
20.Marco Asensio
21.Alvaro Morata
22.Isco
23.Danilo
25.Ruben Yanez

退出高登

本人有幸與各位皇馬球迷一齊睇波，分享球隊新聞同睇法。時光飛逝，轉眼間已經過左4年時間，我感覺到自己有新目標要去追尋。雖然你我素未謀面，但能夠透過高登相識，確實係一種緣份。3年前，我開左第一個皇馬討論區就係希望凝聚到高登既皇馬球迷，今日依個小小既想法都可算係成功實現。

今後，我將會退出高登，亦唔會再開皇馬post同轉貼球隊新聞，希望大家諒解。最後拜託各位可以團結一致，有心有力既手足可以繼續將皇馬post傳承落去。!Hala Madrid！

摩佬
20/09/2015

永遠榮譽皇迷摩佬

There is only one 摩佬

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

拉斐爾華拉尼

ISCO22
就黎著到爛

B_Ingram

球王賓斯馬

JamesBond

歡迎留圖加入

隊長留名

真拖舟轉身

同場加映 占士世界級窩利 / 伊斯高跌盃

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

搵張冠軍相放post頭

topic

Hala Madrid

痴9線

9527又有新COLLECTION

瓜菜

開心到訓唔著

Collection

9527針美欺架咋

唔講咁多

西波皇好波

我想達仔走 起碼有正選踢

今季咁既出場時間都有15球

呢張係卻老成季第一張正常相

唔合群 得佢一個著作客

hi

屌 泥妖又做乜

腳仔 = 鍵盤戰士

睇下球王賓施馬先啦

擔爺

追左終於見到你成材

猩猩唔好復出住

想買番今季波衫 邊到有？

皇fb呢張慶祝相咪影得幾好

感謝會員 小野涼子 提供笑話

歐聯 西甲各一

落到場都失蹤喎
點支援 不過我唔怪你 你始於少睇皇波

好似傷愈了

冇睇開皇馬真係以為賓周馬好有用

傷多陣please

你唔好話 仲有皇迷都係咁覺得架

wales主場除非打跛佢對腳

賓周近呢幾場關鍵賽事都有波入就知高汁

碌下碌下又入到波 吹佢唔脹

高登有個有睇開皇馬既覺得賓周馬有用喎

阿朗個樣

pepe其實好可愛

幫沙比抆腳毛呀嘛 理閪佢啦

條友d鳩屎運同光頭佬有得揮

有年整左個鳩頭 7到

精華球迷以為對下體次回合個球過人就以為踢左成季好波
實質佢成季失縱 擺到埋口都唔識入

好想拎埋歐聯

係on99王
監躉咁既表現連綠豆都識分啦

想下好啦

破宿命

鬼咩 場場正選 唔睇都以為表現好啦

不了 綠豆仔陰D陰D迷賓你唔知咋

有祖迷話要擔泥最後都撻訂

講真 7撚左咁耐 馬體會球波真係令佢翻生
整埋咁多WALLPAPER 咩magic moment 又勝
如果唔係 我諗有機踢走佢既 好似係

公喜皇馬

達子
迫走左西瓜 依家到達子

過癮

唔好話埋門丫 就講返分波 駁腳 控波 都唔掂
佢對老西個陣控甩個波搞到破不敗紀錄個下我燥到

你darling黎 佢點會走

下體會在下很大的一盤棋

暗黑兵法

唉 我唔撚想提
你返去高登追返即討啦
聽到想打爆mon

西瓜個陣都叫有得爭下 達仔就比人呃左番黎

輸一球 西甲主要競爭對手場場踢少個
你都咪話唔爽

阿朗：決賽唔洗急住出
巴利：講呢啲

一句有質素就HEA走你

賓周唔做路人甲真係浪費

Vieira巴打頭先係咪話買merchandise?

朗:你出黎做乜呀 番去醫到下季先啦

來來回回洗左唔少錢

留明睇決賽比西瓜倒戈射爆

摩連迪斯 達子番版

想喊

係

等埋歐聯先？

巴利：下場我踢足
阿朗：

有賓周呢d咁既垃圾都拎到西甲
證明我皇其他人係好有實力的

想買番今季波衫
西甲歐聯各一

on99王: 有質素

真係擔心下季
牙朗又老一歲
條賓周過氣

賓周其實似朗尼

買戴巴拿？

長期踢少一個
少d體力同毅力都唔得

根據過往幾年，有幸拎到歐聯既話官網好似都會有促銷

賓周唔記得8定9年
你唔睇到厭我都覺廢

...

佢偷偷地J緊新享利

唔識訂

神早買左
歐聯落場版
應該好快有特價

不過官網啲碼有時唔齊
波衫香港有嘅話香港買好過

咪講D無可能既人啦
所以我先咁支持幾多錢都要買新享利
其實我幾想佢留多年法甲
但下季前鋒真係唔放心

吊你牙

賣到賓施馬我理得你買邊個

一定要改, 前後場都老化

放假出去拉下先
西甲印拉隊 歐聯印牙朗

貼多d圖等j

摩迪牙朗拉膠 呢幾位3字頭, 下季又老1歲
摩迪應該會跌得最犀利

前鋒係一定要買
但唔計dybala mbappe呢d其實有咩選擇？

新馬迪爾

體力開始明顯下降

其實今年體能都差左

係有輪換先無咁明顯
如果好似肥安咁勝利11人 而家應該謝哂

比以前傳失好多波

摩迪場場飛上飛落 真係辛苦佢

比洛迪

好彩輪換勁
拉膠季尾無得抖都明顯多左派多左膠

右路見得佢最多

玩咩黎

名氣仔, 古華特二世

通常係最後個20分鐘就會好明顯走動少好多
下年要比返多d時間高仔上

啲記念Tee先係我今次目標

西甲冠軍施丹佔好大功勞..
有好幾場換晒9條友都照羸 仲要唔係踢得衰

賭輸左？

呢件柱躉型
傳控唔覺好

靠isco上身執番好多分

做乜鳩

西甲93分先岩岩好拎到冠軍
失1場分都好麻煩

學摩迪14年贏歐聯咁剪短d頭髮

達子都救左我皇好多分

好彩失親分疤狗都自爆

洪永城

輸疤狗果場真係以為玩撚完

仆街呢個直頭剷青喎，痴撚左邊條線黎

果場睇住最尾補時輸鳩埋 灰左

向光頭佬致敬

joined the dark side

電腦問題 sorry

唔準貼摩笛子個柒頭

其實衝刺前施丹啲輪換真係賭命咁賭 係成日絕殺吊命
另一邊疤狗一輪換就自爆

新金句

佢係安76嗰時其實打得幾好 幫C朗做好多波 自己又入到唔小波 係近兩季愈來愈差 特別係今季 今季佢d波西到

Isco: "Whether or not Zidane plays me in Cardiff.... I want to continue at Real Madrid ."

真皇

無所謂
今日咁開心

慶祝clean sheet

自己講完話自己金句

屌你牙 佢講左5次牙

岩岩連登個apps 神左

唔怪得禁極無反應

疤狗國王盃自爆埋佢啦

梳 唔好Mark落小氣簿ok?

我都覆左兩次一樣

阿拉維斯好多我皇既人

No sorry

成個洛賓咁

慳返龍門果筆啦佩狗

點解今年國王盃咁遲踢
我記得早幾年都係4月尾5月頭踢

all in 前鋒pls

佩狗唔會就咁收手

假皇

你=gay

宜家刪撚埋個頭 仲無星味

人哋有無雙mode

你=on9

基士文都嚇左我皇好多下

本身走開型棍路線
而家咩都唔似

我覺得一定要出先有機會贏
近季尾基本上Isco一條友係中場到控傳突破
造就左好多進攻機會
唔出實俾人守死

今個夏天又追Ddg

屌牙維

講真 ddg其實好樣衰下
keyword係白人一定好型

梳牙 完全唔認同

isco + 摩迪 1+1>2

跟本Keyword就夠做

用買DDG啲錢買其他位好過啦on9 Perez

而家光左頭就真係唔型啦

Keylor: I shaved my head as a tribute to all the kids who are suffering in the hospitals. I ask god for their recovery soon.

有isco進攻多變好多
出bbc又燒味戰術-6足球

補番個防中啦 踢死卡斯米路一個

紅字就自己睇片啦

kane會唔會平得過lottin, 大巴乸？

Yes
好撚癲

一前一後
有Modric睇住後面
Isco可以放心好多去

玩爛左人地部電腦見達子慶祝得咁開心 希望佢唔好走

好多時靠佢 死位帶番生個波 再組織

kane我寧願唔買

試吓ps就知

唔撚要英撚
同埋一定唔會平
猩猩都一億啦

慈善球星

所以果啲斬波好勁既...

辛仔:第時坐你個位

坐你大髀

我屌原來牙達黎

不過今場既表現
點打祖⋯⋯

典解牙達同牙辛咁似樣

Kane
咁買icardi好過

因為

辛子都救左我皇好多分

鳩白=皇區笑匠

我寧願比機會達仔

踢賓狗去後備

嘻

一係基沙文一係戴巴拿
如果唔係唔買好過
留達

isco成功係因為佢做到肉盾做嘅嘢

好7

支持

會唔會其實光頭佬同達仔講掂數
下季多啲上陣機會

基沙文應該買唔到

你25

基沙文就微啲啦
同市死敵

一齊祈求積仔決賽出到

戴巴拿

好似話違約金100m?

買奧巴馬

佢唔會黎
佢唔會做25

辛仔:第時坐你個位
達子:果個我黎喎

下體會點會放, 更何況基沙文踢得幾開心

垃圾

100m 即bid啦
呢個價bid麥皮比人reject

辛子都救左我皇好多分

今日咁開心大家當睇唔到囉

之前睇巴打貼新聞 合約訂明
你比膠我都無用

肉腸前鋒

有賓周馬
世上冇垃圾

要走一早走左啦
萬年二奶命
去到國際賽都比朗哥比比食住

70M買佢
不了

大家唔好再笑我老公鳩白ok?
佢有少少智障嗰d我都唔提了
佢對眼有d事 會成日認錯人同分唔到左右...

你鞭人先喎

佩狗近年鍾意幻幻
27歲太老

係咪咁先娶咗個男人

咁買利雲

Isco: "No need for the fans to worry, I'm staying in Real Madrid. [Cope]

屌幾時宣佈續約比我地打下丁

中違約金一定要放都好
最後都要睇球員

Griezmann唔似會做25

應該好撚多人爭

拜應該唔會放掛
個人黎講我對呢條友真係無乜好感

似喎

利雲都唔細

下年世界盃
無人咁傻黎做條賓周既後備
FF完了

一日未完轉會窗一日都唔好慶祝住，皇馬班管理層個個都屎忽鬼黎

利雲咪仲老
奧巴馬先係德甲神射

最後買拿卡錫迪

當年沙比1月續完約 夏天就走左啦
雖然個陣係佢自己話想走

其實光頭做領隊 應該會吸引到好多法國球員
準備成為法國幫

條友同賓周差唔

同埋年紀有翻咁上下大

系
而家法國咁撚多妖人
簽多D就岩

疤狗booked左laca

唔計

拿卡錫迪去下體

Isco要留應該唔難 西人靚仔
仲有件肥仔就

買Lloris

世盃年走去疤做後備?

FB Live睇到好似搭緊隊巴返去

希望唔好以前咁又一幫獨大啦

而家對皇馬真係幾團結

仲講買龍門

買welbeck ok
幫我廠接貨

又話去疤嘅

買Monaco個RM la
葡萄牙人

攻擊型球員 醒少少都唔會去疤啦
前面3知個圍威喂

大哨番左巴西去左頒MSI比SKT

搭去機場姐

艾卡沙有版你睇

Lyon president says Alexandre Lacazette has agreed to move to Atlético Madrid, but deal depends on lifting of Atlético's transfer ban

8:00先有慶祝睇

點睇呀

條友走到空曬都冇人傳
我地呢邊就空曬都唔入

呢個你都敢講出口
唔講實力 傷病紀錄同bale有冇得揮

中場已滿

真皇考驗

肥左好多

下體儲前鋒
基沙文 托利斯 加美路 哥利亞 韋圖係放左定借？

真.肥西

屌我朗走左去頒電莖

我相信大哨而家都勁過賓施馬

幫下我廠

唔好玩啦

你當皇馬醫院呀
同埋入面d隊醫

最多送埋辛洛高比你

最理想收購

羅里斯
薜迪比 古沙華
簡迪 普巴 拉比奧迪
施素高 嚇到我 馬斯亞

c+料點踢a班

睇緊 RM fb 直播，拉膠剩係同女球迷合照

Bernardo Silva有傳過呀

紅字ok
其他不了

買華拉迪接摩迪班
有無得諗

訪問kroos條女幾正

卻老英文好好

唔撚係呀

唔係法國人

有高仔了

中場爆曬人啦 不了

Fifa都唔得啦

反賓

嚇到我都話唔知邊位籃球員先叫得佢走

我馬！

古沙華 躝
Theo 咪法國人

占士？

係咪占士走佢就走

拿撲迪

今期邊個整爛隻盃

不了 買晒大細靴南迪斯

Derrick Rose

想著十號？

兩兄弟都係左閘?

兩個細個都係真皇
可惜大佬已經變左假皇
細佬ho ball

十號俾達子著

9號達子 賓周馬out

兩個都左腳
大佬左中堅

打錯 原來辛子黎

屌你仗蚱末炊昶耿愜晒戎

買到theo算係咁
係馬體會買到人

兩個去晒下體

拜仁隊醫先勁，洛賓都醫到

佢真係
頂住咁多壓力都要加盟皇馬

最後定案

羅里斯
薜迪比 華仔 大孖 細孖
簡迪 普巴 拉比奧迪
施素高 嚇到我 馬斯亞

恭喜恭喜

大哨重生都唔會影響到賓周個正選位

昨劣昨杜粕反回卅犽456

sjokz真係點睇都咁正

賓周hea踢搞到唔會點傷個下先好野
我場場波都想佢拉傷

屌過

有後台

下體會唔用仲借走埋, 而且24m算好有誠意

24m係咪違約金?

養生足球邊會咁易傷

官方宣布左

都未打完國王盃 講明先唔準bin我

一日未宣布都唔好慶祝住

唔好........

你唔好咁痴線啦

今次唔關我事

你教壞曬

quote圖都fail

keyword一直用生命來接球
DDG OUT

手機quote圖係會變左咁

同埋下半場有球頭槌接到實一實

手機睇圖先會認錯人

要等到8點

不了 訓先

唔駛番工既清真係幸福

其實要考Final
呢排都係溫書炸

屌好型！

Hala madrid

班大帝番到去啦終於
哈啦馬嗲

仆街買個三軸雲台都唔係好貴啫，睇80分鐘死亡直播定霧地異剎呀家下

開始未
好攰

仲坐緊大巴，就算有差佬開路應該都仲有三四個字

工已返，攰到嘔

終於番到市中心

Same here!

黎啦

我皇

沾屎咀easygoal果下大力到個cam都收到chu一聲

留名

真.pepe

求alba 屁馬 插水gif🙌

廢沾個樣

摩笛個樣好搞笑 眼擘擘咁

等咁多年終於拎到 拎埋歐冠就 prefect 池

到廣場了，HALA MADRID

以為銀河廢艦柒姐
原來地上水槍仲柒

好能爽
睇住班賤種疤捱眼訓睇我地拎冠

今年要睇兩次

跟住一齊shout我擔我擔

一次奪亞

好老實呢幾年真係睇住拉膠俾人感覺越黎越成熟穩重，當然場上偶有自爆唔計在內

之前仲見到疤狗講咩引入重播技術既皇狗仆硬街
如果真係引入疤一場波唔知幾多個要比人判插水兩黃一紅出場

牙占ig直播

屌牙朗抱實比比黎un

演技大爆發

真皇

見到達子台上個樣真係百感交雜…

穩左好多啦 邊線波已經唔玩高章
清出界依下好抵讚

捧盃未呀

邊個唱緊

完左?

係啦應該，官方fb都stop左，應該幫女神整色整水左就算

我第一次睇波攞左西甲
估唔到要等5年後先可以再攞

第一次睇果陣係十六郎時期

噴完拖丹酒坐低左果個係辛定達仔？

達

話時話呢張好似冇isco

大聖咁大個頭
Easy go 丁屎咁大個

金毛件衫個牌都未搣

粘屎仲細過丁屎

呢個世界公平咩

搞掂！！ 紅色超大

好過無啦，都唔知會唔會比人賣

佩狗又贏
連任

raul係咪會返黎爭？

爭閪到咩
佢識做生意人脈又廣
Raul話就話名宿
但講到從商都係仲係初哥
邊有人投佢票
其實哩家有拖舟教隊波
隊波起碼出到個shape出黎
佩狗冇藉口買粒星返黎
所以你發現佩狗轉玩幻幻
拖舟都理唔到

幅圖施丹咁CHOK既

個個都屌佩雷斯
公平少少其實主席對皇馬既貢獻都唔少

幫金毛搵處好人家啦

希望金毛、達子、比比甚至謝斯可以去英超，咁都可以成日見吓
得閒搵埋69000占屎同阿妓擔泥飲茶你話幾好呢

WTF,睇黎你未經歷過04年既慘情

Enjoy ALL CELEBRATION at CIBELES | Real Madrid CHAMPION

黑洞防中+雪糕筒後防、巨星+青訓、歐聯16郎、年年賣功臣…呢段時期真係唔講得笑

估唔到你咁遲
我16郎年代迷皇
最記得係06-07

佩狗將隊波變成唔係一隊波都可以洗底
你睇佢琴日係咁玩手機就知幾愛球會 同車仔班主冇得比
你可以話佢上緊lihkg傾波既

真人上連登

玩手機又唔洗拎黎講既
只要佢近年唔亂買星 阻教練排陣
我滿足啦

有老豆＋被bam買人先唔亂買咋

迫走西瓜、奧燒同天使我dklm

你就係佩狗？

當年佢都解決左皇馬負債問題，講緊既係 三億歐羅
又將皇馬改造成銀河艦隊一個超級商業品牌

法國阿朗素係ig like好多我地慶祝既相

佢係令皇馬變得有吸引力 個個都想黎
但佢D衰野真係

呢1-2年好左 可能比摩佬開發完
我覺得佢買賣人幾聽施丹話
不過有啲買賣商業味好重

沙比還恩先去拜仁踢, 如果唔係一定留係皇馬

皇馬本身歷史都已經夠D人想黎,不過賺錢黎講佢的確好勁

佢係唔係鍾意呢隊波就各有各睇
但佢一定係賺錢為優先 所以好多仆街野

淨係講緊今年都已經簽左十億贊助
我唔係話迷佢定點，只不過公平D佩雷斯對皇馬真係功不可沒

不過當你無錢D人又邊想黎

完季即刻賣走isco, 腳仔, 積仔

迪馬換占士 笑撚死人啦

我0304已經有睇
個陣5歲
但唔係睇直播
多數睇精華
個陣有儲開皇馬d報紙
不過搬屋冇鬼晒

屎開始果一年都算ok

佢而家將巨星轉移落幼幼,前幾年都話好過,因為個陣係有上陣機會,而家成隊成型+有排踢真係唔應該買,反而係執番D輪換角色落本身有人既位+1線球員去替補番將會欠缺既位先啱
左閘執一個,中堅執一個,萬能中場位置執一個,防中執一個,收購又好,回收又好
賓施馬換番個可以出黎拎波,禁區頂拎波俾後分兩邊既一線球員,我覺得呢個位洗錢係值得,好過你洗大錢買唔知潛能幾多既幼幼,因為隨時變雙輸
至於Bale,睇下佢夏天會唔會留啦,同埋睇下佢下季會唔會再傷先算
不過條撚屌主席買人不嬲唔理隊波

Mandy

印象中佩狗第2次上任好似講過玩年青西班牙化
但都唔撚洗咁貴買巴西件黑鬼
好似只係岩岩踢過1場巴甲

哥倫比亞啲生意傾好晒
沾屎賣得

葡萄牙幫
下年得返阿朗

金毛哥哥絕殺uncle gigi la diu

打拜仁封死洛一招
國王盃傳比bale千里撚巴查
哩幾幕真係念念不忘

近三球牙朗都係isco 助攻比佢
會否成為新黃金組合
isco 直線

我朗個雀巢頭
但佢好似換左呢個髮型開始黎料

唔係有傷 真係唔使忍受擔泥

擔

【西甲煞科】舊將齊賀皇馬封王

【體育】皇家馬德里重登西甲王者寶座，多位昔日名將皆透過社交媒體向舊會送上祝賀。

在死敵巴塞隆拿窮追下，皇家馬德里有驚無險成功重奪西甲冠軍，更是歷來第33次成為聯賽王者，球會上下自然萬分興奮。在官方各個Twitter帳戶上，用戶名字悉數已改為「冠軍！」霸氣十足。

一代射手魯爾（@RaulGonzalez），在這個時刻當然不忘分享喜悅。魯爾上載了一張自己身穿皇馬球衣、兩隻手同時高舉「3」字手勢的照片，隨圖附上簡單賀詞：「Hala Madrid! 西甲冠軍！恭喜球隊所有人。」

至於鋼門卡斯拿斯（@IkerCasillas），就憑emoji寄意——他的帖文裡，開首一連出現32個冠軍獎盃，之後出現「…loading…」的停頓，最後一個獎盃終於登場，最尾還加上了「第33個西甲冠軍」的hashtag，相當鬼馬。

而一日前以拜仁慕尼黑球員身分最後一次慶祝奪冠、剛加入「退役名將」大家庭的沙比阿朗素（@XabiAlonso），在恭喜另外兩間舊會皇家蘇斯達與利物浦之前，則先祝賀冠軍隊皇馬：「恭喜冠軍@皇馬！！西甲裡的最佳隊伍。下一步...」

曾助皇馬贏得兩屆西甲冠軍的費高（@LuisFigo）則留言道：「西甲（冠軍）回家了！恭喜所有人！！Hala Madriddddd!!」

圖片來源 : Twitter圖片

【西甲煞科】C朗：我不是罪犯

【體育】周日帶領皇家馬德里封王，基斯坦奴朗拿度除了以行動叫批評者收口，他受訪時亦再次還擊，自言不是聖人，但也非外界所指、像罪犯般的人。

皇家馬德里周日作客以2:0擊敗馬拉加，贏得球會史上第33個西甲錦標，今仗開波初段入波的王牌基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo），賽後不忘向批評者作出反擊：「人們討論我，把我說得像一個罪犯——但他們一無所知。我非聖人，但也不是魔鬼。我一向不看電視，因為若然我這樣做，我不會擁有自己的人生——他們誤會了，我在場內和場外不一樣。」

談到今季終於重奪聯賽冠軍，C朗難掩興奮之情：「我非常高興，因為這是球季的美好結局——很多季以來最好的一次，全賴大家的貢獻。我們都知道，卡迪夫的決賽（6月3日歐聯決賽鬥祖雲達斯）將會非常難應付；但在這刻，我們先會好好享受5年來的首個西甲冠軍。」

圖片來源 : ©AFP

費高

幾時棒盃

天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地打毗係贏左我地。
你地聲震天，你地打毗又贏左我地。
不過我地攞冠軍，我皇冠軍已袋
贏我地，又如何

獎盃回家

咪撚貼 好on9

一般聯賽最後一輪在客場獲得冠軍，獎杯會下賽季才頒發，參考14年馬體會。

咁撚柒嘅嘢係點諗出嚟

好柒牙屌

印波衫

出場數據-球員出場次數

1、華斯基斯-33

2、馬些路-30

3、伊斯高-30

4、C.朗拿度-29

5、卻奧斯-29

無啦
呢段野要柒幾年

入球數據-球員入球數

1、C.朗拿度-25

2、莫拉達-15

3、賓施馬-11

4、伊斯高-10

5、J.洛8

助攻數據-球員助攻數

1、卻奧斯-12

2、馬些路-10

3、伊斯高-8

4、華斯基斯-7

5、C.朗拿度-6

賓周食撚屎啦
@渣維

伊斯高
伊斯高
伊斯高

四強首回合對拜助攻比賓周

btw然後就沒有然後了

我屌呀

射門數據-球員射門數

1、C.朗拿度-159

2、賓施馬-67

3、巴爾-64

4、莫拉達-54

幾點有游車河?

游左啦

巴打訓左冇睇

屌你機司咁都刷到7球

有冇冠軍 wall paper j 下

夠勤力

個杯呢

個場牙朗敗左兩次家
聖卡西又擋左陳雲球近距離抽射

跌盃

冇杯住

積仔好似full gear到？

贏埋隻大耳仔先好不好

ISCO又有得玩
BTW 拉膠

伊斯高個下好cute

6月攞多個盃嚟玩

打R霸都咁開針

拿 說話就唔好亂講
我敢肯定要兩個人先封到洛賓
安狗戰術針對>>>>金毛個人功勞

留意到尋晚月狗遲左一個鐘先上水
是咪未訓醒

佩狗食撚屎

六獌弟食撚屎

Mon我

硬係覺得比比個屎忽好臭

監獄射入收league一球

水煙王

我擔幾撚風騷

正式入獄

有質素

屌你老母

鞭鞭有力

著左牙朗出街

比比走後佢做埋第四隊長

King of Spain

金毛走埋第五係嘩啦呢了

中間好大個斷層
奧燒迪馬沙比滴奶走晒

摩迪 拿祖呢

雖然攞左西甲，但6月等睇保方三冠王

摩迪咁後

華金衫果年係度啦

算啦 西甲攞到...歐聯牙朗表現出色 入到決賽
對保方 艾維斯 Bouziini唔識串
算係咁啦 輸左都冇所謂了

西甲足欸，雙冠？不了，要g胸

咁排法下任隊長係華仔

你個假皇仲敢出黎

遙想摩佬當年

無得食雞胸了 大家咩心情

肚餓

食水煙

你食煙當食飯

69000

吊梨牙

食歐聯二哥燒味飯

渣維一季食晒歐聯歐霸老二會唔會睇唔開做傻事

下個西甲又要等5年

禾反左西甲踢波好耐la ching

腳仔拜仁德國皇馬差唔多贏均晒
摩迪皇拎晒了

係就快

岩啦 同阿狗下次歐霸再見
月狗假皇

好彩摩迪係2013年黎個陣拎埋西超

歐聯唔係咁易踢架細路！估波膽先 1:2 險勝皇馬

我Real Madrid

冇了要被大炒了

你TOT

你魚拉突

屌

如果歐聯踢到沉晚咁就書撚硬啦

祖記險勝皇馬？

歐洲超級盃2017
祖記對曼聯

又有隻阿狗

一加盟就西超
唔似隻占咁一踢西超就豬俾馬體會

久違的西甲冠軍

Champion Champion

Btw One More Chance

好眼訓

唔係你以為皇贏到？

唔出禿好嗎

出達同伊

有你呢句心都定曬
我皇咁撚廢

歐霸決賽支持阿積士係咪阿狗

拿華斯拎左冠軍就剃頭

依首真係好正

你個名已經出賣咗你

迷雲+皇=高汁

禾堡降班
五月口交回家
華利祖回家
洛蘭迪帶埋迪奧回家

未必降...要踢附加賽

鳩射炮同O泡果奶係咪借多一年

都唔係迷雲
只係雲爺爺帶左好多歡樂俾我

無乜留意祖記,我想問祖記既正選排陣係咪都係4-2-3-1
出咩人?

三中堅BBC啊

永垂不朽

343
BBC
Sandro 是旦 是旦 丹狗
文蘇 大波奶 西瓜

滴奶係咪出唔到

打撚死佢個仆街仔

出比真歷同馬治斯奧
要被撚了

Isco好似幾enjoy

祖仔中場同我地一樣 爆晒人
是旦出都一線水準

占屎夠竟係咪gay 佬黎

二哥燒味 諗到都流口水

作客0封巴塞
皇馬入到1粒當贏

james同isco應該幾fd

走開啦
一陣我伊冇晒靈氣

渣士 拖舟

無盃捧 捧光頭佬

渣士輕輕鬆鬆拎冠

巴士巡遊跌佢落車

不過，對皇馬而言，今季遠遠沒有結束，擋在他們面前還有一場歐冠盃決賽，面對以前意甲封王的祖雲達斯。皇馬上一次取得聯賽、歐冠盃雙冠王，則早已是1958年的事情，當時皇馬的核心則是迪史堤芬奴。換而言之，在過去59年里，皇馬從未實現過歐冠盃、西甲雙料冠軍。

今季西班牙盃賽場，皇馬意外在八強被切爾達淘汰出局。另外歐洲超級盃、世冠盃，皇馬迪歐順利奪冠。

皇馬能否時隔59年加冕雙冠王，一切都要等到6月揭曉。

天天天 我地聲震天

成個身震哂

咪撚再po

柒到仆街 齋睇都打冷震

笑

柒過關家姐

柒過魚拉特

真係好柒

沾屎係咪係咁搵人goodbye kiss

天天天，梨地聲震天。🙇
地地地，雖然梨地打毗系然左禾地。😨
梨地聲震天，梨地打毗又然左禾地。🙇
不過禾地攞冠軍，禾皇冠軍已袋💣
贏禾地，又如何🤷‍♀️

畫靚個CV

做咩野事好柒

再post就嬲了

其實佢可以去邊

占士真係好靚仔

唔好再post ok

無知一問，邊度出處

出面個post

睇果段野仲慘過幫光頭佬含

姐係唔使睇你就幫光頭佬含

天天天
拎西甲係到搞冷個場為咩先

【西甲煞科】拿華斯遵守諾言剃頭

【體育】皇家馬德里於周日煞科戰擊敗馬拉加奪得西甲冠軍後，陣中門將基羅拿華斯履行他的諾言，把頭髮剃光。

皇家馬德里周日作客以2:0擊敗馬拉加，這場比賽中哥斯達黎加門將基羅拿華斯（Keylor Navas）多次作出關鍵的撲救，令馬拉加前鋒辛度拉美利斯未能入波。賽後基羅拿華斯走到記者採訪區時，以剃光頭髮的造型示人，並指這是為了履行諾言。

拿華斯解釋說，「我向上帝祈禱，希望每天在醫院裡戰鬥的孩子可以康復，如果我們贏得了西甲，我會把冠軍奉獻給他們，現在我剃光了頭，將冠軍奉獻給所有抗癌病童及其家人。」

雖然一直盛傳季後曼聯門將迪基亞將會加盟皇馬，不過拿華斯就認為自己今季狀態大勇，表明希望留在班拿貝球場，「我的合約還有3年的時間，我不想離開皇馬，我不會停止戰鬥，下季我將繼續做同樣的事情，而且會比今年更加努力。」

呢頭幫完皇馬攞西甲轉頭買degea

下年西超對疤

keyword光頭好撚霸氣

好尖

成個綠豆仔咁

個人意見，果年賣走聖卡手段係污糟但唔係冇需要，而家keyword咁既表現仲想追ddg番黎完全係冇必要

P.S. 不過麻煩搵人去教教keyword開大腳

頂唔順
好似我都有份柒咁
柒過樓主老母

你食屎

block左天天天條白痴仔

我bookmark左，佢大獲

Isco 真係好撚gay
同拉膠咀咀

摩廸真係好撚勁
高仔呢幾年可唔可以進步到接到班

高成日要推多2下個波
有時多左

比著我脷都伸埋

冇摩迪啲攔截力 同 咁爛打
睇埋下季

咁摩迪成名個陣都無而家咁勁,而且佢黎到皇馬都要等安76開發先有而家既能力
不過高仔人高盤球又快,攻防轉換好重要下

麥巴比like我皇奪冠相代表乜野

都係覺得伊斯高似摩迪多啲

大巴拿pls

始終伊斯高企得後會無咁好,高華錫其實可以打後一格,只係佢出場真係太少,不過下季應該要出多d

我都覺得isco似摩迪多啲
同埋高仔學下傳波先

西甲個盃去咗邊

isco再上一格，am主cm次，仲可以打埋cf位
modric係可以打晒am cm dm位，同時再幫danilo踢埋rb位，咁先變態

有時Isco帶波好似帶多咗 錯咗交波時機
但睇佢帶波真係幾有樂趣
不過上場係佢中圈扭失波搞到比人入嘅

isco如果推後一格,同對方禁區距離遠左,係削弱左佢本身既能力,如果推後佢我覺得會反而削弱本身中場既攻力同埋前場揾人hold波做波既能力,不過我同意高華錫要練既
btw 高華錫都係23歲姐,只要佢夾住現時呢堆中場吸經我覺得會成材,伊斯高都係今季先開發成功,講緊佢今年係25肯

應該係話伊斯高啲轉身好撚似摩迪
其餘就一般似啦

出擔泥=華拉尼同摩迪要cover rb
再加上攻緊果陣少咗個右閘後上
空曬都唔比

攻中係需要呢d既,但摩迪既位係需要即刻轉守為攻,所以我不嬲都話摩迪同卻奧斯係中場靈魂,前場就係靠賓施馬(安76時期既態),不過賓施馬跌watt太勁,放佢後備,甚至賣走都ok

出一個球員但可以重點訓練三四個隊友，夫復何求？

賓周真係最神奇嘅9號

最睇好辛仔會成材

好想知佢地平時點睇擔泥

高仔

仲有擔泥

肥哨示範打LOL

搏12碼方為上策

今次連燒味都無用
人地BBC3個d高空波都好勁
我地仲可以點入波

回顧今季聯賽尾後致勝、追和及反勝賽事(週數計算表日期順序)
第9週 - 23/10/2016 - 主場對畢爾包 2-1 致勝 - 達子83'
第14週 - 3/12/2016 - 作客對巴塞隆拿 1-1 追和 - 拉隊90'
第15週 - 10/12/2016 - 主場對拉科魯尼亞 3-2 反勝 - 達子84', 拉隊90+2'
第23週 - 26/2/2017 - 作客對維拉利爾 2-3 反勝 - 阿朗74' (pen.), 達子83'
第24週 - 1/3/2017 - 主場對拉斯彭馬斯 3-3 追和 阿朗86' (pen.), 89'
此場賽事巴爾被罰紅牌
第26週 - 21/3/2017 - 主場對貝迪斯 2-1 致勝 - 拉隊81'
第31週 - 15/4/2017 - 作客對希杭 2-3 致勝 - 伊斯高90'
第34週 - 29/4/2017 - 主場對華倫西亞 2-1致勝 - 細佬86'

一共執返16分

主場追和拉斯果場氣氛好撚正

梅開2度一扭七嗰場
J到虛脫

笑乜

謝斯真皇，回家吧

巴打真係幾似c7

圖

為達子都救左我皇好多分高興而大笑

祖記弱點得返比真歷 對摩納哥幾下誤傳差d出事

m子犧牲自己專心做頭鎚二傳好撚惡搞
要搵拉膠同佢爭頂先得 唔相信華仔夠守
中間要睇佢出馬神定迪奶
兩個完全唔同類型 迪奶鳩衝 馬神派牌
其餘都屌打西波皇

尋日對馬拉加咪出左事囉
成日想一扭幾 點知即斷

【西甲煞科】皇馬封王的5大關鍵

1. 大膽起用新人
在星光熠熠的皇馬陣容當中，施丹在聯賽作客皇家蘇斯達的開鑼戰，先把艾斯高及占士洛迪古斯等重點收購的球星放在後備席，並起用年輕球員馬高阿辛斯奧（Marco Asensio）出任正選。這名21歲球星首次披上皇馬戰衣亦交足功課，取得入球之餘，表現亦令人留下深刻印象。最終比賽再有加里夫巴利個人梅開二度，皇馬順利以3:0贏波。

2. C朗勇於大戰
2016年11月作客馬德里體育會的比賽，皇馬只能以殘陣應戰，派出拿祖費南迪斯、高華錫及盧卡斯華斯基斯等人，而C朗在賽前亦備受外界質疑，認為他在大戰中缺少改變戰局的能力，最終C朗以行動回應外界批評，個人連中三元下以3:0贏波，領軍創造29戰不敗走勢。

3. 拉莫斯攻守兼備
作為皇馬後防重臣的沙治奧拉莫斯，每當球會有需要時，他都會挺身而出，除了在後防一夫當關外，亦能在前線取得入球，本季對拉科魯尼亞、巴塞隆拿、馬拉加及貝迪斯的比賽，都是藉著拉莫斯的入球令皇馬取得分數而回，成為封王其中一個關鍵。

4. 第2梯隊有貨交
皇馬季中同時間應付歐聯及聯賽戰線，施丹認為一隊成員體能上難以應付，遂派出隊內第二梯隊出戰聯賽，艾斯高、占士洛迪古斯、馬高阿辛斯奧、拿祖費南迪斯及盧卡斯華斯基斯等亦把握上陣機會，交出表現。由第26周作客利根尼斯一役開始，其後面對拉科魯尼亞、希杭及格蘭納達的比賽，都能為皇馬全取3分。

5. 臨危不亂
皇馬聯賽次循環在主場以2:3不敵巴塞隆拿後，被巴塞追至同得75分，餘下只有少賽1場優勢。施丹在輸波後向球員強調專注餘下比賽的重要，最終球員亦沒有令教練失望，拿下球會歷來第33個聯賽冠軍，施丹在整個球季的領軍能力，而球員言聽計從沒自亂陣腳，都是其中一個封王關鍵。

圖片來源 : ©AFP

6. 運氣

辛子黎架喎

到時我地失歐聯班疤狗肯撚定走撚哂出黎

20同21好難分
轉做9同10啦

拎住個國王盃黎笑

7. 正選中鋒技術高超
被譽為施丹及朗拿度混合體的正選中鋒賓斯馬出名速度快、技術好，頭頂腳踢樣樣皆能，又勤於走位及靚仔，成功帶領球隊過關斬將，於本賽季攻入11球。最重要是口交技術高超，含得主帥舒舒服服，絕對是皇馬封王的主因。

馬些路：好多人都唔想皇馬贏西甲

皇家馬德里自2012年以來再成西甲王者，左閘馬些路認為，很多人都不想他們勝出。

這位巴西國腳顯然為封王感到自豪：「在西甲封王是很難的，這是世上最強的聯賽。我們要為球隊及教練團感到自豪，很多人不想皇馬贏西甲，但我們戰至最後。我們是皇家馬德里。」

馬些路說「銀河艦隊」希望在西甲及所有參加的賽事中稱霸，包括下月與祖雲達斯爭冠的歐聯。他表示：「我們距離決賽尚有兩星期，要為球迷而戰，我們在季尾有兩個捧盃機會，把握到一個了，有能力再下一城。」

再笑賓周廢個D mark低曬名 到時決賽條撚樣一定又唔知邊到執到粒

細佬同牙朗都係季尾先爆

上兩次決賽又唔撚見佢執

儲緊氣

執骨就有佢份

我想isco著10號
三個高質中場真係好正
巴利在場好多時中場立立亂

首循環作客贏馬體3粒個時又點睇

千其唔好 留比占士個D就好
都係比佢著返22 好掛住迪馬

大前提賓周唔好出場

下年冇達子有冠我迷泥妖一世呀

下年占走達留我一世迷佩

10咁撚邪
唔著好過著

哩個真

謝斯狂抽水，真皇

小心俾人起

乜呢d唔係假page嚟架咩

真架

睇佢about好似話係fan page黎架咋喎…

擺明係fan page黎

冇認證

拉膠即刻染咗個頭？

[img]?[/img]

又有巡遊?

IG片 連鬚都唔同咗色

FB有Live

一開就見到佩狗

發覺尋晚馬拉加主場好似好多皇迷
皇馬入波 除左作客球迷區慶祝之外 其他區都夾雜左唔少皇狗企晒起身
分分鐘個場三分一都係皇迷黎

其實馬拉雞咁都幾慘
自己主場但係人地個勢仲勁
好似上次佛山對含大咁

皇馬全市巡遊。而興之所至，皇馬球員和球迷們還一起高唱起了嘲諷碧基。

根據直播畫面，就在皇馬全隊和球迷們在西貝雷斯廣場慶祝冠軍時，現場DJ開場高喊“碧基，混蛋，快向冠軍問好！"

而通過直播畫面可以看到，不僅是廣場上的球迷，高台上的皇馬球員們也樂在其中，跟著一起大喊。

在04-05賽季奪取西甲冠軍後的慶典上，伊度奧高喊“皇馬、混蛋、來向冠軍致敬”的口號，結果遭到西班牙足協罰款1萬2千歐元。

馬拉加主場波衫都係白色底遠睇真係好似成班皇狗聲勢浩大

碧基，混蛋，快向冠軍問好

西班牙文係咩

其實一直都聽到主場有唱住歌
主場點會氣勢點會差得過皇馬 皇馬仲要出名圖書館
皇馬球迷買食炒買主場飛都會有 所以主場球迷區夾住皇馬球迷唔出奇

咁大, 咁圓潤, 咁害羞既波, 我都係第一次見

你冇

睇番2013-14國王盃highlight

當時既聖 下下硬爆過爽撚到

拉隊同碧基場twitter final 都未打啦

岩岩搵緊 好押韻
Piqué cabrón, saluda al campeón
有條片

Isco 仲加左句" Barca cabrón"
諗起之前成班疤狗ff isco做25過檔

After signing on a final agreement for Vinicius JR's transfer,

Flamengo to get €18M now from Real Madrid, and rest of the €45M by 2018/2019.

在最近的採訪中，利華古遜門將Leno表示皇家馬德里是自己兒時的夢想。

Leno與利華古遜的合同將在2020年到期，之前外界一直有猜測Leno的合同中包含買斷條款。而Leno從國青隊開始的競爭對手達史特根已經在巴塞效力了幾年。

Leno表示：“皇家馬德里是我兒時的夢想，當時我最喜歡的球員卡斯拿斯站在門前。”

哥迪奧拿：“皇馬剛剛花了4600萬歐元，買了一名16歲的球員，所以你可以想像這個轉會市場。和皇馬巴塞相比，我們需要時間，10年時間我們才能達到那個程度。僅僅有錢是不夠的，皇馬和巴塞想要的球員，其他的沒法競爭。”

J死人

樓主老母

Fifa career都係買佢嚟皇

我買奧比歷 好勁

牙朗唱莫拉達之歌叫佢留低

西瓜個時 c朗都有開聲叫佢唔好走

咁多個疤淨係屌碧GAY就知呢條撚屌真係好黑人憎

有冇叫沾屎

其實Navas都幾慘
贏咁撚多冠軍點都有功勞
就係唔夠星味而要被迫退位讓賢咁

耳屎鳩激吻拉隊 又摵lin
好多gay佬
皇區都係
好撚恐怖

再嘈搞埋你

gap變gay

希望高達James齊齊留隊 中前場又大一歲
你地會有更多機會
James bb

DDG 西班牙人 + 首席門將 佩狗
不過後生同高真係可以踢好耐

難啲 中場太多人了

要買

但點睇佩狗都會買番個中場入黎 我寧願用番舊人

占勁我認同 但呢個戰術發揮唔到佢本身射手個能力

C朗: 我很開心，在聯賽最後一輪贏得感覺更好。我很開心在聯賽及歐聯可以幫助球隊。現在我已準備好在卡迪夫再一次幫助球隊。

賓施馬: 這個冠軍對每個人來說都很重要，我對此感到驕傲。我們一定要感謝球迷支持。

摩迪：這是一個難以置信的時刻。我們等了這一刻很久了，是值得的。我們值得贏西甲。我們很開心，現在我們要跟球迷一起慶祝，這是我的第一個聯賽冠軍。今年已是一個令人難以置信的年份，我們還有一個冠軍去爭取。

拿華斯：今年是一個偉大的一年，這個冠軍是對我們辛苦訓練的成果，希望這只是接下來更多西甲冠軍的其中一個。我們在這季刻苦地奮鬥並付出所有，所以我們很開心。

巴利：難以置信地贏得我的第一個聯賽冠軍。

莫拉達：當你加入皇馬時，你就會有一些日子好像（今日）這樣的。現在我們希望接下來贏取歐聯。我們感激球迷的支持，我們會團結一致。西甲是最佳聯賽，這裡有好幾支很厲害的球隊，但是我們球員彼此就像家人一樣，這就是我們贏取西甲的原因。

卡華積：這季我們從頭開始已領先，我們是最好的球隊。現在我們還有一個決賽去踢，我們想贏。現在我們要跟球迷一起慶祝，我希望這只是接下來更多西甲冠軍的其中一個。

丹尼奧：我們一直預備了很久，我們一直專注每一場比賽，所以我認為這很關鍵。對我來說，今季有很多艱難的時刻，贏取西甲感覺很不錯，因為從頭到尾都是一個挑戰。

達子

有你就緊係多艱難時刻

4312 1位 打番奧燒係皇果陣個位？

占士咀伊斯高,定伊斯高咀拉膠先

百屌成才睇黎幾難應用係佢身上

4312 哩D陣係球迷FF出黎
今季唔賣兩隻B其中一件的話
以後都係打433 BBC
沾士永遠爭唔到3中場

咁樣會浪費左佢
占個優勢一定係射術>創造機會
我覺得打442佢做箭頭打後一格會仲勁

占唔打假狗係曬左佢
中場要太多傳送 cool波唔岩佢

迷賓

整傷我朗

賓周真係好撚阻訂
佢因咩事D靈活性低左咁多

晚晚屌閪 幫老細含撚 唔練波

明明中場有咁多好手,偏偏要打433

對下體果下用左全季儲既氣

不敢反了

果幾步

三角戀

R聯決賽做得返我下季迷賓

功臣逐個捉

比對面三個中堅守到佢一棟都冇

拖帥

隻沾肥到
反而我辛好似愈嚟愈大隻

我拉隊今次跳鬥牛舞咁hea嘅

佩狗慰勞宴

10年前賓周踢里昂時...入曼聯波...個時又快又靈活

賓周係皇馬咁耐, 記憶中快跑唔多過5次

到依家都唔明我朗點解可以跳到咁高

占屎色誘唔到阿朗就走去受easygoal

真係識飛咁 吊威也

有賓周墊底

猩猩 : 下場歐聯我正選

金毛秒殺ee

摩迪

小朋友

西裝版金毛真心幾型

佩狗on99咁

佩狗入黎攞彩

專業model式打呔

隻腳好似好幼好瘦咁

唔係幾型, 估計應該係全隊最型

上面堆圖

有d正常d

🚬

VINICIUS JUNIOR DEAL DONE

Real Madrid have agreed a deal worth €45 million to sign Flamengo prodigy Vinicius Junior, according to Globoesporte.

The 16-year-old Brazil youth star will not be able to officially make the switch to Spain until his 18th birthday but an agreement that will see Madrid pay two-thirds of the fee up front has been struck and will be announced this week.

個樣柒過我

你都夠柒啦

馬體個左閘係咪未confirm?

只迷國家隊同皇馬的占 可以既話我希望係一萬年

唔知45M有幾多係法林明高袋?

應該唔過20m
佩狗睇撚住呀 一陣又好似屁馬咁撚樣

腳面片, 兜過後衛仲旋返比C朗右腳

占士果下係上巴士前所以應該係先?

好似屁馬咁樣即係點？屁馬唔勁咩

講緊佢老豆

16歲幻幻€45m

Lin

阿朗對卡卡忘不了

好似好耐冇睇過呢d直線波
睇左好耐斬斬斬

出席聆訊？

Fabio Capello: "Real Madrid's directors are afraid of Juventus. They asked me why Allegri’s defence never concedes goals.”

I told Real's directors it was a final that'll be 50-50, with Real possibly a little ahead because of the quality of their attack"

Cadena SER: Morata has offers from England, Italy & China. Madrid will not prevent an exit if he wants to leave.

Cadena Ser : An offer received for Danilo from Inter Milan, Real madrid would consider it .

唔好呀

ho ball

你地又話轉左新盃?
仲係舊個款wo我見D相

落錯tag

係啵

唔想留了

下季先頒個盃 唉

想要張full team trophy 相姐

西甲係咁
頒個盃都搞咁閪耐

cut走質素王啦

有兩個達

質素王

Morata was separate from his teammates for most of the party but television cameras caught an image that could hint at the No.21's exit;

he was looking up at the supporters in floods of tears whilst he had the Spanish national flag wrapped around him.

Perez: Zidane was the best player in the world and now he's the best coach

千祈唔好

唔洗睇呢d clues
根本走撚硬

又要俾人笑橙

好慘 達子喊

其他人都安慰佢

屌
挽留達子啦

賓周應該會係皇馬踢到退休，做埋正隊長

未來隊長最大機會係華仔

@渣維

屌你老母 垃圾光頭佬 比多D機會人地踢啦

朗唱到達哥咁

其實呢季好撚多反cup
諗深一層點解會踢到咁辛苦

都知算唔算 -6 波

佢有質素

80M賣比你獌ok?

其實今晚皇d波都係柒柒地
不過隔離比我地仲柒

但係佢地打吡贏咗我地

但係我地贏左西甲喎

之前佢套紀錄片都有開金口

靜啦不祥人

反勝/絕殺同負碌真係睇你點睇啦
不過如果負碌足一季算唔算係實力既一種

有運
但都要捉到機會先反cup到
所以都算係實力

我覺得99曼/12車係負碌
但13拜同14皇我又唔覺
可能因為我咁啱支持

占士fb同ig都轉哂做國家隊波衫，molamola

不送了

Yes!

痴得既獎都痴晒了
走啦垃圾

買返黎又唔用 轉頭又賣走 唔知咩心態

其實已經冇咁大爺波架啦

迷沾月狗

你迷_..

渣維真人幾高

第一次在西甲奪得聯賽冠軍，別人都還在慶祝，巴爾和摩迪兩人在關心獎杯在哪。

“獎杯呢？獎杯呢？”

這時皇馬的新聞官Juan Camilo Andrade走過來告訴兩人：
“聯賽那邊要等到下個賽季開始才發獎杯呢。”

只見剛剛還滿面笑容的二人瞬間懵逼

過了一會兒，巴爾好像又想記起了獎杯的事，於是他又跟C朗說道：

巴爾：“沒有獎杯……”

C朗看了一眼：“It's a fucking joke”

巴爾：“下年...(笑)”

我182佢高我半個頭
187掛

下年仲起度先講啦

不如迪馬換james

永續占士 pls

咁撚高

摩迪個呆樣好cute

Gay

You gay

走4個

沾 達 金 比

Not official, 9up only

根據塞爾電台的消息，國米為引進Danilo已經給皇馬遞交了一份非常誘人的報價。

而皇馬也希望通過出售Danilo來為皇馬B隊的Achraf提供一線隊的晉昇機會，皇馬希望這名年僅18歲的摩洛哥新星可以在一線隊中和卡華積形成良性競爭。”

“雖然現在這筆交易沒有完全敲定，但國米的報價還是相當有誠意。另外，皇馬高層都比較贊同這筆交易。”

“下賽季的皇馬後防除了Achraf之外還有很多新秀將會登場，如Theo和Vallejo。”

哇超級大傻仔牙。。
幾時到賓周

下季要買國米波衫了

去意甲練好防守變新卡富都得啦

根據塞爾電台的消息，莫拉達本人並不想離開皇馬，但是若離隊皇馬也不會強留。

塞爾電台稱，如果莫拉達真的離隊，皇馬方面不會阻攔。

但是另一方面，雖然手握多份邀請，球員本人並不想離開皇馬。他的意願還是留在這裡，但是莫拉達需要得到施丹的承諾，並且兌現。

快
j左呢件青訓好耐
睇佢都好過睇泥妖

達仔真皇，希望同占士一齊留低

魔洛哥 點解唔踢西班牙

戥比比慘，季初先幫擔泥執屎執到傷

挽留擔泥

睇左啲j片好一般
同埋後防一黎就用青訓
起碼比佢出去浸幾年先用啦
新仔好易輸經驗比人硬爆

覺得西班牙無機會掛
未來呢十年都應該唔缺左右閘

達子一個就夠了

擔泥呢啲真皇都趕走

擔泥 你要過更好的生活

擔泥gif比人剷埋
皇狗真是冇人情味

積仔>>all>>>>擔泥

比某絲打刪左

臭g

佢係B隊算係佢算係右閘版馬些路
而且我覺得就算佢升上黎
拿祖應該排先過佢
我唔想再睇擔泥

反泥都唔係真皇

講真，我落場踢右閘都唔會好似佢咁甩位甩得咁柒
成撚日右邊冇左個要中堅包，跟住中間少左個俾人偷雞89078

香港人體能30分鐘就收皮啦

所以都係文員啱佢

唔好睇到自己咁高...我地去踢根本係食塵

我剩係知我落場啲finishing好過條賓周

位置感呢啲唔關體能事啦，佢又唔係唔夠氣返唔切自己個位
屌佢老味成日唔知做咩好似磁石咁痴埋兩個中堅到，跟住右邊空哂，對面放腳長既就俾人左翼任推 對馬拉加俾人射中楣嗰球直頭教科書
但佢進攻啲走位又唔太差 相比防守嗰陣啲企位完全差五六皮

拉莫斯又「玩嘢」險跌爛獎盃

【體育】皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯跟球迷開了一個小玩笑，在慶功儀式上假裝拿不穩手上的獎盃，把在場的人嚇得「一額汗」。

剛奪得今季西甲冠軍的皇馬日前在馬德里市中心舉行慶功儀式，沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）在台上發表演說向球迷致謝，並且從隊友比比手上接過一個「迷你版」的西甲獎盃。拉莫斯表示，希望球隊能夠在幾星期後帶著歐聯冠軍再次來到市中心慶祝：「非常感謝球迷對我們的支持和愛戴，我們終於重奪西甲冠軍並在此跟你們分享，希望數星期後我們能夠跟大家再次在這裡慶祝。」

演講其間，拉莫斯突然假裝把手上的獎盃跌下，差點把大家嚇到，之後更自嘲一番：「別擔心，這只是個迷你版獎盃，而且我對這方面已經有一點經驗。」讓在場的球迷和隊友笑起上來。皇馬在2011年贏得國王盃冠軍後，拉莫斯在當時的慶功會上不小心把獎盃從巴士上跌下，並且被巴士輾過，最後要勞煩西甲賽會為獎盃進行修復，想不到他6年後再拿此事跟大家開玩笑。

皇馬下周便會在威爾斯的千禧球場與祖雲達斯上演歐聯決賽，假如皇馬能夠擊敗「老婦人」的話，將會創下歷史，成為歐聯改制後首支能夠在這項賽事成功衛冕的球隊。

圖片來源 : YouTube截圖

雖然佢finishing好差,但我真係肯定講我唔會好過佢,始終佢地係職業球員
不過我係想佢退落黎,賣走佢都已經無咩所謂

得罪講句,我地睇就易,但做就真係兩回事,我見過好多人話自己意識好好,但真人落場踢柒到仆街
不過佢既防守意識的確係好差,只不過我地落去踢,無經過訓練,十之八九都係失位失到仆街

擔泥=冇經過訓練

條友個角色好撚怪
又唔係高治嗰種中鋒開路二傳
又唔係大恩嗰隻靠走位把握力
又唔係蘇咬嗰種自己搵食

都啱既，對手唔同級數
不過佢防守企位一定係柒

我覺得打前一格會好好多既,打閘佢真係好差,放佢係到當輪換咪算囉

同機司掉位啦屌

佢本身安76個陣真係好重要下,佢控落黎交俾bc朗係有功架,但而家B朗收皮,C朗轉型打支點,咁我覺得賓施馬角色真係可以退落黎

同埋佢跌WATT已經跌到仆街

躝啦監躉

睇番今季第一場3:0下體會
無正氣 前面c7 bale好好j
決賽咁出啦
中場照舊卻摩米伊

其實朗打正前咪得
james 同 isco都可以打翼
bale又唔洗走
但係達仔就.....

占咁慢打翼 擔泥打翼都勁過佢
Isco打中間 企禁區頂先最勁
我覺得打雙箭頭 朗夾bale最好
朗可以做支點 bale又多d空位
最緊要唔洗睇正氣

沾幾時走

仲猩猩正選

冇計拖舟鐘意搵佢打翼

又唔係出佢唔出isco
猩猩點廢都勁過條賓周
至少會肯係前場逼下波

ben9門前三碼踢出界嗰場？

月狗又去接熱狗機

月狗戴眼鏡個樣又幾型

出賓周同佩狗連任既機會率都係一樣

戴帽果個係禿仔

中間個型男係冰位會然

玩手機個位一定係月狗
中間果個咁正常冇可能係波台手畜

藍衫先係月狗
屌過

..

今日又有Alphago睇 睇左半粒鐘 佢地捉得好悶

雖然好想睇
但我連點捉都唔識

弱點論

棋靈王

[備戰決賽]皇家馬德里球迷吹水區(37)

咁快boom

俾下面唔好po...

十連

1

2

其實戴眼鏡個條友係我個fd黎

3

12345678910

好

10987654321

垃圾冇志氣

Hi牙笠

渣維皇區男神 190

你垃圾水煙狗

推

結衣我老婆